> jeu de hazard, jeu de pair. jouer avec des carte, selectionner 2 cartes si les cartes séléctionné
sont identique alors vous avez gagné sinon vous avez perdu. dans tous les cas vous pouvez rejouer.
la position du cartes sont générer aléatoirement>

**Demo**
<br />
<a href="demo/demo.mp4">Jeu de pair (voir demo)</a>
